仆街會員濛仆一仆入嚟

你呢條契弟
仆街都要仆入嚟都幾撚折墮㗎喎